我想問點除錶帶支針

好似條片咁
定係出去錶鋪搵人整

唔該哂

咪好似條片咁除

我既意思係邊到買D工具

白加士街南興或者香檳都有

如果俾錢人整幾錢到

開個汽水蓋咁易都要比人整

用iPhone sim卡針

我果隻要吉兩次，頂吉左落去 個底要再吉，點知我支針唔夠長

萬字夾

冇工具用螺絲批都整到

鴨記有工具買

淘寶

好好 唔該哂各位

Aeon十蚊店都應該有